唔知去唔去加泰集會好，問下連登大台 Solomon Yue 丫嘛

咁簡單都唔識
Solomon 又唔係疤狗
實公平公正
btw 未 fc

尋求長老既智慧

d 國際戰線俾少少水平好唔好

cc 台幾時先識善用大台？

係都去問梁天琦啦屌你光復香港 時代革命

如何才能搞撐加泰集會？
首先要咨詢美帝意見
再者要小心謹慎不能被共產黨扣獨立帽子
然後為了不得罪西班牙政府這個情況發生（得罪西班牙會得罪歐盟），要將加泰集會改成國際人權集會
邀請人選亦不能搵陳浩天 本民前這些獨派搞屎棍
最後當然要有以HK01為首的連登cc大台首肯

Solomon Yue 表態左未先

我要攬炒先係大台